揸睪龍爪手！支那男睪丸被緊捏數分鐘因此痛死

大陸中心／綜合報導

海南省海口一名40多歲的鄧姓女子，日前停電動車時和30多歲的李姓男子發生爭執，憤而以手緊抓他的睪丸數分鐘，還大喊，「捏死你，讓你以後不能生小孩。」導致李男因疼痛而休克，雖然經過搶救，仍不治死亡。

▼演員雷洪在《夜市人生》的「北斗爆橘拳」；此圖與本案無關。（圖／翻攝自民視）

鄧女2012年4月19日和丈夫前往國小接孩子放學時，把電動車停在李男的店門口，人民網指出，當時李的姐姐認為這樣會影響生意，雙方因此發生口角，李男看到此情形也從店內走出，兩方人馬扭打在一起。

扭打時，鄧女先用木凳打李男的額頭，之後她的弟弟剛好路過，也拿了張木凳並加上拳頭攻擊李；雙方爭執過程中，鄧女一度倒在地上，她趁此時機狠狠抓住李的睪丸，致其死亡。經過鑑定，李男的死因是因為外力使陰囊劇烈疼痛，引起神經性休克死亡。

海口市中級人民法院8日審理此案時，公訴單位認為鄧女與他弟弟的行為已經觸犯刑法，而且犯罪事實清楚，證據也充分，應該以故意傷害罪追究他們姐弟倆的刑事責任。

爆丸

扯左

我9縮左

我諗無野痛苦得過爆丸死

▼演員雷洪在《夜市人生》的「北斗爆橘拳」；此圖與本案無關。（圖／翻攝自民視）

唔知點解笑撚到仆街